你哋班叫人走嘅有冇諗過 警蓄破壞左機場

機場日後點運作 又好似立法會咁裝修
停運？

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

死警畜夠膽就打死我地

則係想人做活把？痴線啦你

係啊我就係其中一個活靶 已經比差佬政府搞到最近晚晚失眠 好快痴線